叫春

點解明明你同我心目中我會愛既人完全唔一樣
但係我就放唔低你

明明諗番轉頭我起你心入面既地位根本唔高，對你黎講你根本冇愛過我，只係當我係水泡
但係我就好想你可以同番我一齊

晚晚飲到醉都冇用 起身果下個心都係好痛

叫春都冇人覆

加油

多謝